9點半蘋果新聞報道（2021年2月6日）︱ 開檔32年 政權清晨強拆支聯會維園年宵檔 「自由」倒下市民哽咽

9點半蘋果新聞報道 LIVE直播（2021年2月6日）︱
開檔32年 政權清晨強拆支聯會維園年宵檔 「自由」倒下市民哽咽︱
蘋果日報 Apple Daily #香港新聞

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.78M subscribers

9點半蘋果新聞報道，星期一至日，每晚9:30，只要到《蘋果動新聞》YouTube Channel或《果燃台》免費收看。《蘋果》風雨不改為你簡報每日大事。收看更詳盡新聞內容，請訂閱《蘋果動新聞》 。

新聞有價，撐蘋果記者報真相，講人話！我們誠邀你在YouTube收看《9點半蘋果新聞報道》LIVE直播期間（暫時只限YouTube平台及本節目的直播時段內），按留言位右邊的按鈕以行動支持。你可以選擇購買「Super Sticker」，或以自由定價的「超級即時通訊」支持《9點半蘋果新聞報道》。

真相需要你支持，立即訂閱《蘋果動新聞》：

蘋果動新聞：
即 like 蘋果 fb：
iPhone App：
Android App：
=======
相關影片:
【娛樂人物】情願市民留家唔好出街聚餐 鄧一君兩麵舖執笠蝕200萬 (蘋果日報 Apple Daily) ()
【頭條動新聞】孕婦被拉跌 社會關注度不及細So與美斯《頭條動新聞》Ep.6 (蘋果日報 Apple Daily) ()
【假如沒有天價租】「福食」三老 唔靠綜援靠自己 (果籽 Apple Daily) ()
【籽想旅行】直擊東南亞首個人妖騷後台 變性舞台一姐的日與夜 (果籽 Apple Daily) ()
【這夜給惡人基一封信】大佬茅躉華日夜思念 回憶從8歲開始：兄弟有今生沒來世 (壹週刊 Next) ()
【癌妻疑腫瘤增大再入院】林子博心力交瘁 感激汪阿姐報紙包錢相贈渡難關（壹週刊 Next）()
【灣仔燒味老字號】17歲做大廚 自立門戶35年 油雞酒味濃 老闆：好做嘅食物唔會好食(飲食男女 Apple Daily) ()
【深水埗兩餸飯】59歲大叔賣$32兩餸飯 月派100份送長者 由台灣派到香港：受過港人恩惠想回饋 (飲食男女 Apple Daily) ()

#特首 #林鄭月娥 #立法會 #醫生 #上訴庭 #法官
#支聯會 #花市 #維園 #警察 #猝死 #科興 #Appledaily #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

與你同步見證真相
每日HK$1.68 支持蘋果記者